{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_038853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-05-18",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "창원 진해우체국"
    },
    "text": "昌原鎮海郵便局 (창원 진해우체국)\\n\n慶尚南道昌原市鎮海区白九路40(通信洞)\\n\n鎮海郵便局は1912年1月25日に建てられた郵便局の建物です。設計者と施工者についてはわかっていません。この建物はY字型の道路の真ん中に位置し、三角形の敷地2,086㎡(631坪)の上に建てられています。建物の総床面積は451.9㎡(136.7坪)です。この建物は三角形の地形を考慮して設計されており、正面はY字字両側の道路が交差する地点になっています。そのため、入口は狭くなっていますが、建物内は徐々に広くなる構造になっています。屋根は本来銅板で覆われ、四方に手すりが取り付けられています。また、自然光を取り込むために半円形の採光窓が設置されています。建物内には一段高い位置にカウンターが設置され、入口側は客室となっています。一方、反対側では郵便業務が行われています。この建物の様式は、この地域にかつてロシア公使館があったことにちなんでいるため、ロシア風の近代建築様式が取り入れられています。なお、この建物の面積は3,996.1㎡です。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局はいつ建てられましたか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局は1912年1月25日に建てられました。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の設計者と施工者は誰ですか？",
            "answer": "設計者と施工者についてはわかっていません。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の敷地面積は2,086㎡(631坪)です。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の建物の床面積はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の建物の総床面積は451.9㎡(136.7坪)です。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の建物の形はどのような形をしていますか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の建物は三角形の形をしています。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の建物内はどのような構造ですか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の建物内は徐々に広くなる構造になっています。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の屋根は何で覆われていますか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の屋根は本来銅板で覆われています。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の建物内には何が設置されていますか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の建物内にはカウンターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の建物の様式はどのようなものですか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の建物の様式はロシア風の近代建築様式が取り入れられています。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海郵便局の面積は何㎡ですか？",
            "answer": "昌原鎮海郵便局の面積は3,996.1㎡です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 364
    }
}